PRODUCE48集中討論區（49）直播中 分組中

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面
跟住投票，必須投曬12個
最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

屌你老母金毛joey同李詩安
我首rumour

今次d組係抽定點，點解好似最friend果d都同一組

頭先有一幕影住山田企喺到喊 即刻心都碎埋 冇唒心情睇落去 我未有心理準備親眼睇住佢俾人淘汰個一幕

網上投票投出黎